OnePlus 8系列 追趕SE2

利申XR 用户，但幾鐘意OnePlus的，睇下佢有咩新野🤩

拉

算喇 唔會有人理

歐美咪上哂架，仲有咩好發佈-.-

純粹想睇價錢 不過應該都5,6k起跳

支那機不了

大陸平好多喎

港版8k

支國貨cls